推我上去！ 城大今晚一定唔好守！

城大唔似中大
好難守
同埋另一個post嘅巴打話好難走同popo好多位入

有好多人話班NDS同外國留學生一早收風走曬
絕對唔需要守

執拾好發夢裝備即刻離開
聽日再同佢玩過

入夜啲狗特別癲
各位小心

聽日目標 綠色線！咩都唔洗做！

比把槍你 100人100把刀衝過黎 你射定跑 ？即刻答

香港正式進入內戰

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

推啊
唔好守啊
唔同中大啊

推

推！

上 上 上

上 推 ！！！

非常唔認同做犯法嘢

推

pushh

推 城大人去其他地方支援

推啊

幫我share去你城大手足度
share去tg啊

tg啊

push

真 推
三十六計 走為上計
手足重要

而且隔離又一城唔會幫學生

趁而家仲有時間, 全港各間大學的手足, 最好立即撤離宿舍, 當然不要留下不利證據。走唔到都唔一定要守, 消滅所有不利的證據, 最好影定自己房的相, CALL定律師, 防止被屈

千祁唔好死守校園!!!!!! 無謂製造壯烈犧牲畫面比對家提高士氣

唔好硬碰

未開戰就真係走咗先，中大個邊既戰線有啲嚴峻

推！
順手燒埋棵聖誕樹thx

中大都仲有個校長出嚟幫下手
城大靠郭位就可以含撚

一齊去中大守...

唔理今晚打唔打都好
唔好留係城大
去其他地方！

走呀

最緊要係校方態度嘅唔同
唔敢講一定，但佢地好大程度會出賣大家

agger

share出去啊
share出去
share出去

守黎做乜
隔離fw 唔幫
校長死左
議員去晒中大（有小心用果班）
狗咁早講定都係想引你守
分散暴大支援

啲狗因為知我地熱血 一定會守衛校園
集中曬你地係大學入面
對個香港影響最細
又對我地影響最大(易拉)
但我地同LOL唔同
我地係唔需要守塔架！

手足唔好執著於守衛自己校園 比佢牽住走
集中翻快閃遊撃！
佢地好撚頭痕架
切忌盲目死守打陣地呀！
幫我推上熱門

Push

因為知我地熱血 一定會守衛校園
集中曬你地係大學入面
對個香港影響最細
又對我地影響最大(易拉)
但我地同LOL唔同
我地係唔需要守塔架！

手足唔好執著於守衛自己校園 比佢牽住走
集中翻快閃遊撃！
佢地好撚頭痕架
切忌盲目死守打陣地呀！

唔好守啊 城大太四通八達

不要留守 唔好衝動

推，各區開花啦

空城計啦

空城大計

今次空城計

城大係城市，中大係山區，真係有少少分別

空城計！

唔好死守
留得青山在
Be water

推一百下

中大我唔敢講
但城大地理位置太差

係冇必要守

pishhh

都岩

一係全清全走，
一係守，
城大現場要諗清楚。

齊上齊落。

pushhh

中大有互網 城大冇 冇野守

唔好唔記得佢地屌城大編委唔幫手制止
成件事已經睇得出，佢地一定唔係我地個邊

lpp

棄完城大過去幫中大

有心去中大啦

好明顯啦

Mg好危險 用嘅手足要好小心......真係會爆

城大 d位 難守到仆街 棄啦

走la

pish

推，大家要堅持，將戰場帶去朝早

勁易包抄呀

101

佢依家係想引番我地夜晚打

hall area太難守！

喏，去中大幫手
城大個校長

推 求下唔好死守

聽朝觀塘線番工

準備入中大嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

對家最想清場 搜證

你叫人唔守 居心何在?

BTW 我認同唔應該死守 勢色唔對 請盡可能清潔乾淨地方同文具先

其實我覺得目的唔係互網
識少少it都知冇咩用

Pushhh

好驚 見到中大今日咁 好擔心城大更差

各自小心
炸死黑警！

城大校長仲屌緊人爆佢校長室 同埋今朝係校方報警 tg放題

我問你 佢凌晨四點衝入去搜證 你避唔避到？清宿然後走 就係咁簡單

走嘅記得拍片影清楚自己間房D野
加返D旁白，同影清楚鎖門走佬，時間(天文台)

多重保障

屌你up乜鳩
前言不對後語

咁姐係守定唔守
定等到走都冇得走先搵路走？

醒少少啦

唔想一晚傷咗大半手足
我地冇quota損失咁多人啊根本

831

居心何在?
想人格謀殺我？
難少少

全部最勇武個批

pp

啱 shitty真係冇嘢守 我地依家係打長久戰

自己屋企都唔守

同係推到手足留屋企為止

又冇武器，仲要守3條大路

係

今晚想繼續一定要轉場

吾城同學執好文具好走啦
Hell個範圍太細，出入口唔多
一圍住再強攻就冇

推推推

守嚟托
死嘅手足肯定多過中大十倍

但城大係屋企人報警拉尻你
你老母篤你灰啊，點做

你係屋企門口掉磚可以阻到拎槍既人衝入去？ 要守既係自己條命 同成個香港
今日又有中大手足中眼喇

唔好死守

推呀⋯

推呀！！！！

agger
冇返一萬手足都唔好諗
仲要夜戰

暴大完左
就直落城大
咁近
傳7半deadline
先徹 聽日再做
今日已經好叻
手足一個不能少

咪gg囉 黑警就係睇中我地保衛家園既心理

自己屋企包括AC123
Be water my shitty friend

空城計 當年雅典對波斯嘅權宜之計

啱呀 大家去囇中大 幫唔到城大

保暴棄城啦

慘

邊度？

逃跑不可恥
不被補

City適空城計，遊擊

對住毒蛇要智取啊

難守到

如果你識佢地叫佢地轉場啦
去中大都好
城大守肯定死得人多

[突發]Locobike 表示
沙田至大學站所有單車故障無故解鎖 免費任踩！！！

Open you own post，多人睇啲

其實同意
城大個地勢同中大比差太遠
適合逃走但不宜留守
不過比人恰到上心口仲邊布得揀
總之小心

推 留返條命，他日奪回所失

Tui

今日你地比人拉左聽日後日以後就無人再守吾城

識 啲手足話睇定啲先...

一定要帶走所有發夢嘅嘢呀！
小心

又叫人散水

推 真係走唔到

曱近平

認同！

五毛話唔好散水 明白了

大佬啊
你比呢個post佢地睇
叫佢地轉場啦
求下你
城大今晚打肯定損失好多手足
我好想聽日見到你地

走 中國同台灣當年仲有風骨校長用身軀為保護你地 但今日只有奶共既得利益者 全無文人風骨
退一萬步你係做錯 大學係要幫你改過而唔係推你地去被姦去被殺 大學無野值得你地死守 你地條命去第一
走 你屌我散水撚都係

唔好守呀！

我係校友
絕對唔建議守宿

ok
自己小心
建議轉場
城大冇必要守
同太危險

send 左！佢聽唔聽唔知

有巴打話有狗車去緊
你地check下hklivemap就可以check到

唔好守求求你地
有狗車去緊city啦
手足快走 唔好送頭
天佑我城

玩具擺落水桶浸著佢，水桶放去公家室外地方，記得提防 CCTV 。

我係附近 已經聽到狗車聲 唉

唔好同我講咩守護校園 只不過係一磚一瓦 無需守護 真正要保護係手足 我地成日屌藍絲 關心死物多個手足 今日既你地又做緊乜?!!!! Be water, play smart. Hall area 根本係唔撚會守到 攻就好快攻到入去 到時郭位條仆街既唔會出聲又唔會出黎 其他人更加唔會 你地只會變Condom 無意義被捕 棄城走啦

我係一名City學生

一早block左

更加證明唔好守

小心
叫手足睇路
建議走
想繼續就轉場

No no no

Check_popocarbot

昨日（11/11）
車牌：SC68xx, 車款Toyota 黑色bb的車主仍在醫院留醫
律師指仍未找到對車住有利嘅video/ photos💔
昨天啲片，由車主俾㩒低後，警車都阻擋左視野，可能要搵從另一邊視角嘅片段🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
請好心人救救車主
車主是一個充滿教學熱誠的學校老師💔💔
麻煩大家幫手睇下有無600-630上水雞嶺迴旋處附近既片
睇下幫唔幫到佢
麻煩幫手傳開去🙏🏼🙏🏼🙏🏼
如有，請tg 聯絡@hkers1111
或64315452 梁律師

收皮，撒水黨

推 推

城大學生依加仲可以點走？

Sorry 跑

你喺現場？
係你可以屌我

feel到班警曱會一邊跑一邊鳩射

呢個 post 好鬼

一切決定交由城大手足
任何結果不分割

但請記緊漫漫長路
我哋嘅戰爭唔係只有一日！
我哋一定要一齊羸 最後要班清算班死仆街

有500人...

佢要入城大咪有佢入，死物黎

1849 #四條柱 要小型密實袋作急救袋

鬼乜撚
起下我底先啦

垃圾，我係九龍塘，準備有事支援

玩浸大啦

勸到就勸
勸唔到就自己小心

唔好死守呀

ok
但我都係建議手足轉場

城大要空城

tui

tuiiiii

入室內守

郭位一定唔會幫大家

推 有道理 唔記得be water咩

p

ppp

邊跑邊射

我都覺得唔好守，快d執嘢走啦

走

Be water
不被捕 不流血

P牌幫推

小心

唔好守城大呀，喺hall嘅gear棄咗佢啦！！！！

大家要be water!

Pushhhh

燒埋走

推呀

我都認同唔應該守

同港大理工一樣，太守都走撚左，棄守算啦

希望年青人深明大義 唔好貿然送頭

巴打
你想幫手推ok
但可以用返正常size？
我怕miss左其他巴打嘅留言

Wa

你座城有個賣國城主，兵力幾強都無用。

點解要守 點解唔各區開花
好地地be water緊又變返陣地？

城大太細！ 去支援中大啦！

對唔住 我實在好擔心
宜家收收皮先

帶文具走

同意
死局黎

Be careful

唔洗
多謝你

我都好擔心

守得真係完全等死

be water

邊圓十里都無狗

依家就係

等睇封鎖成個校園唔比人走再直接引警入黎全滅

推丫

推推推 唔好麥

唔好守*

今次唔等流浮山，出獅子山300刀手

柒蛋 油蛋 防守

佢哋封死哂所有出口，真係打算同狗死過

利申：冷氣師傅

no need to leave
this is your own school / home

城大直頭係十面埋伏 中大越戰feel先頂到咁耐

痴撚線 果到唔好守 依到唔好守
香港都唔好守阿

cityu係我屋企 我點都唔會什一隻甴曱入去

推！！！！！

行動要快 狗入黑就隨時出動

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

唔好守 守唔過！

放推la

城大太多位比狗攻 呢個係真 又細 大圍捕都係輸

堆

秘道呀，有事走秘道

呢樣吕

唔好為守而守

睇情況應變 不硬守

呢樣啱

推，收拾好嗮D野就好走
唔好有事

推
城大太多岀入口

佢班PK會一路走一路開槍😡😡

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

push 香港人要行游擊嗰套先有勝算呀! 大家都要小心

收拾好快走

當然 城大手足係唔夠 最多聽日再黎

冇用喇 佢地完全係打仗mode

城大宿舍隔離畢架山,大家識做啦,引黑警放TG同D超級富豪一齊中生埃同二噁英毒死啦~~

城大 理大都爆班po po la

師弟妹們 please leave

救中大方法，全面癱瘓

槍有後座力 開得都唔會跑得快 除非你上m4a1

收皮啦 City根本就係一間學店 全部學生死囇佢地都唔會give a single shit

真 唔夠人罷

無需要同佢地deal!
支那，港共，黑警
無一個會放過我地!
無需要同佢地deal!

所有人 用盡方法入中大救人!
香港已經無野控制到黑警
今個星期係關鍵

無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!

長期作戰。以退為攻

隔離九龍塘大把有錢佬，唐英年都係到

幫手呼籲下

叫去中大幫手

真？
城大？

推！守中大

冇用喇 佢地準備好晒

有冇人可以spread去城大group勸退

仆街了

唉
願你地平安

推 棄文具空城計

郭位話要成立調查小組

調查學生同學生記者

又一城手足，請離開
NOW影曬

又一城聖誕樹中火魔

推上去！

推 後邊其實係狗屋總部....

city而家點 好緊張

屌佢老母咩

正

應該全部人入暴大？
城大手足請自己決定留守定去支援
點都唔割

退啊

一個鐘之前見到城大手足拎曬文具起埋防線喺hi bye橋standby 而家唔喺現場但係 希望大家小心啲

讀緊城大嘅朋友已經到位

城大快走
推POST

其他大學都唔好守,人命係最重要，
遠超過學校

撤

推！救完中大早啲休息 留力聽朝呀

城大真係要萬事小心 個校長一定會出賣學生

城大的確四通八達而且又唔係大
手足走得好快走

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

完全唔明守乜撚野 又唔係你屋企

Pish

算
手足心意已決
我無謂阻攔

去支持中大！

希望臨陣淆底

？??

屌你老母
你就鬼
屌你老母
屈鬼
死撚開啦你